PS4 FIFA FRESH JR 招翼衛同中堅

FRESH JR 招翼衛同中堅
準備FIFA 21 多個比賽
開波時間 2230-0130
陣式352
常上線 有比賽經驗 有咪

翼衛 - 識用波 攻守皆強 有突破能力更佳

中堅 - 單防強 截波 欄截準 識用波

psn hugohui10